FYY：只是從來不是因為有了希望才堅持

crystalfyy
已驗證
190610
她 雖然是醫生
也會有時軟弱 有時質疑自己能力
覺得已盡全力 亦無補於事...
但她始終相信良知 相信希望
即使看似沒有可能
即使要違反規則
即使要接受責罰
在大是大非前 她仍會堅持自己的原則
她 是我的偶像
#方書婷 #CeciFong
#心胸肺外科醫生
#白色強人
#今晚9點半 #首播
#劇情與現實一樣 #沒有太多奇蹟
#只是從來不是因為有了希望才堅持
#而是因為堅持才有了希望
#我講緊劇情 #為免劇透 #恕我不能再多說 #請大家支持🙏🏻

講緊劇情乍屌你

出聲都無用，要流血

HOCC 帶頭但唔衝，一樣比連登仔屌撚到

白色強人

Fyy:細個唔識諗 所以去左佔中

FYY